[元朗後續] 中共劇本

「屢見不鮮」中共Agenda

元朗恐怖襲擊後，政府將會借維穩為藉口，強推社會信用評分系統 (Social credit system) 。

中國淪陷城市
- 新疆烏魯木齊火車站
- 昆明火车站
- 廣州火車站

幫手推上水 冇思想防備好危險

佢做野要藉口咩 ?

佢拉攏和理非 (港豬) 香港最多係騎牆派

清出街睇下民意先啦

推

今次應該唔係上面既 Agenda, 而真係下面太柒
信用評分系統, 佢最想就係無人提,
只有大陸人先信, 有個系統會治安好 D
香港 D 官咁冇腦都知, 即刻話香港係唔包在內

Push

中共立國後已經踢香港澳門出殖民地名單，香港冇得揀我地自己嘅前途係一早有劇本。

好多人都唔上連登，有好多人都仲係覺得政府話亂就係亂，係示威人士唔啱。

社會信用評分系統 正正就係sell 中產最受嗰樣嘢，安穩。

新疆機場
單憑個樣 已經知曬你要去邊度